琴日有人想殺死示威者！頭盔好重要！

琴晚7點左右
係葵廣對面個棟新私樓
豐寓出面

有人係上面揼玻璃樽落示威者度！
好彩無中人
我眼見在場好多人無頭盔！
如果中頭真係會死人架
大家唔好懶好無？
出去發夢戴返個頭盔啦
出面班黑警同藍絲無人性架
保護好自己啦唔該你地

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法